為劉襌出聲

其實劉襌同何妖係唔同嘅派系囉

大家溫下書啦

係囉佢唔係講緊野比何妖班人聽咩？

叫佢地收手 點解會變左屌示威者